入黎shere下今日輸幾錢

雞毛蒜皮。。

喊緊 輸40%倉

孖到咁盡

跌埋聽晚應該都可以斬倉

人生太短 孖展要大
個倉本身就細 真男人就要孖!!!!!!!!!!

不過而家輸到仆街

琴晚都差啲call 孖展 瀨撚咗屎

我輸少少🙈

仲有$17cash可以出黎食個tea
ching ho ball👍🏻

你d末日call...都真係幾大鑊 我都有玩mara 玩正股算

下個禮拜先末日 琴日走咗今個禮拜到期嘅call黎入下個禮拜嘅call 冇事

點止可以食tea🤪

跌之前高J三隻契媽買完就跌

mara要3月先上頭一批礦機 要去到年中先上哂 今短時間上既機會都幾低

到時再換馬
一直在玩命
我本來6蚊開始有玩mara 到28蚊放咗
忍唔住26蚊入全倉call mara跌到16蚊
我心理壓力頂唔到 清咗
結果 幾個禮拜就上到40唉

臭雞不討論

我正股同你差唔多 不過我玩gme之後 冇左e個心理壓力

gme我都有玩90蚊入 升到500冇放
跌到翻原價先放 唉

又係mara call
之前先有個全倉mara call輸哂

個post我都有追

輸淨小小

-2.3%